(台測)終極標靶1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名年輕富有的女子娜塔莎前往紐奧良尋找自己失散多年的父親道格拉斯，沒想到剛踏入紐奧良就遭到了當地混混搶劫，幸得前來找工作的失業水手錢斯出手相助。娜塔莎見錢斯富有正義感，就聘請他為自己尋找父親，為存夠錢重新出海的錢斯欣然答應

2.《終極標靶2》講述了一群有錢人玩獵殺遊戲，結果被獵物反殺的故事。
影片一開始，暴力酷炫的拳擊場景，趕腳還算可以。以為男主拳擊場上失手打死了好兄弟之後會來場不錯的內心掙扎自我救贖的戲。

2 10AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野